點解我當初唔好好讀書...

好想入TU...

我都想入

入邊度?

Twice University

死韓狗，不了

我想入iu
以前真係應該好好讀書

算你份人老實

IU係邊間u?

姐姐 姐姐 我好想入你個系

佢比錢我我屌

International University

咩黎

好想衝去璉璉面前，一野扯爆佢件衫

我都想知

有病就睇醫生啦...

間野收弱智架WO

可能係 我T寶善心爆棚咩人都收

拉

隻預告曲出咗

校歌

我都想入 但一定唔會揀入音樂系囉

呢間D女唔正架==咪入

我入Sana個系

聽講德文幾出名

I fuck u

想入佢個系

想俾定延老師罵我唔交功課

手瓜粗到

我入YujU

冇讀書，入左PTU
比班大學生屌，不過我冇放棄
終於屌到Poly U啲黑衫臭雞

印仔想入定延

想入iu

🚬

8/10 8分友情分

校哥出咗 唔好好努力讀書嘅都要罰抄一次

璉寶正到爆

想入IU
瘋狂退學再入番

Iu